前任東西你怎樣處置？

分手了快兩個月， 依舊很想他，但有太多東西照片都推在一起，照片因爲有樣又怕就咁丟左唔太好，所以想睇下其他人係點處理d野

拜山果陣 順手燒左佢

不久前，我遇上一個人，送給我一壇酒，她說那叫「醉生夢死」,喝了之後，可以叫你忘掉以前做過的任何事。我很奇怪，為什麼會有這樣的酒。她說人最大的煩惱，就是記性太好，如果什麼都可以忘掉，以後的每一天將會是一個新的開始，那你說這有多開心。

其實「醉生夢死」只不過是她跟我開的一個玩笑，你越想知道自己是不是忘記的時候，你反而記得更清楚。我曾經聽人說過，當你不能夠再擁有，你唯一可以做的，就是令自己不要忘記。

Google 的結果

所以是順其自然？

扔了他吧

拎個箱仔裝起哂佢
放係自己平時唔會見到嘅地方
我覺得無乜必要扔/燒哂佢
始終都叫人生一個回憶 階段
等自己真係可以放低哂
仲可以間唔時拎黎睇下 懷"免"下
仆街隻字唔記得點字
利申：過來人